\chapter{Appendice 1}
\begin{table}
	\caption{Esercizi di Math Melodies}
	\label{table:exercises}
	\bigskip
	\begin{tabular}{|p{40mm}|c|p{55mm}|c|}
		\hline 
		\textbf{nome esercizio} & \textbf{categoria} & \textbf{descrizione} & \textbf{difficoltà}\\
		\hline
		posizioni in tabella & risposta multipla & allo studente è richiesto di indicare dove si trova un animale all'interno di una tabella & \\
		\hline
		confronto di quantità & risposta multipla & l'utente deve indicare quale animale è presente in numero maggiore & \\
		\hline
		completa l'operazione & completamento & si devono inserire i numeri mancanti per completare un'operazione in colonna & \\
		\hline
		conteggio & risposta multipla & è richiesto di contare il numero di oggetti & \\
		\hline
		somma, differenza o moltiplicazione & completamento & l'utente deve svolgere l'operazione indicata in colonna o all'interno di una tabella & \\
		\hline
		sequenze & risposta multipla & viene presentata una sequenza di animali e viene richiesto il successivo elemento della sequenza & \\
		\hline
		posizioni relative & risposta multipla & si richiede la posizione di un oggetto rispetto a un altro all'interno di una tabella & \\
		\hline
		confronta i numeri & completamento & vengono mostrati due numeri decimali, lo studente deve inserire i simboli di maggiore, minore o uguale & \\
		\hline
		aggiungi o cancella & inserimento & all'utente viene chiesto di ottenere un certo numero di animali tramite aggiunta e rimozione & \\
		\hline
		operazioni a mente & completamento & viene presentata una tabella denotata da un'operazione e quattro numeri che lo studente deve riempire eseguendo calcoli a mente & \\
		\hline
		frazioni & inserimento & all'utente viene richiesto di riempire una tabella che rappresenti la frazione & \\
		\hline
		confronto tra frazioni & completamento & allo studente è richiesto di inserire il simbolo di maggiore, minore o uguale tra le due frazioni & \\
		\hline
		divisioni & completamento & & \\
		\hline
		frazioni complementari & & & \\
		\hline
	\end{tabular} 
\end{table}